做人無公關，食屎架啦！

做藝人居然連政治題目都唔識避
經理人又唔識停佢講野

藍到黑

你小學雞？就係表忠心先咁講

佢有大陸市場？

深藏不漏